阿波羅十鳩幾號, 睇過嘅可唔可以入一入嚟?

原本個 post 已經爆咗, 仲有冇人想睇埋落去?
正評過100, 我就會係講故台繼續寫埋個故事.

睇過

有

I am ur fans

感動

阿波羅十鳩幾號由於喺黑洞爆post失聯，要求派阿波羅百鳩幾號到黑洞搜索

黑洞

繼續 1

2

預告

若果個故事開得成, 會有份前篇內容合訂本 pdf 畀大家.

有睇過

Lm

19 smth

黑洞台嘅傳奇

Do you copy?

黑洞台出故

你想?

做到咩
做到就真係第一個黑洞故

我都唔知點回認你好

巴打唔好推得咁密
因住又俾人掟去黑洞

我而家一兩粒鐘推一推都會入黑洞???
不過依個 post 入咗黑洞都無所謂, 我只係想知道個故事值唔值得寫埋落去同埋仲會唔會有人想睇埋落去. 少人睇嘅就算喇, 雖然故事大綱已經 plan 咗.

G持

想要

lm推

Support

想睇

Pish

入左黑洞都會去個度睇

寫啦，喺黑洞睇已經笑到停唔到
亦睇得出你係有安排故事線嘅

推

慣左黑洞追post

Noted

冇睇過但係正皮支持

留名支持